長文 男朋友真係好撚柒蠢

借ac都要講 我再忍唔到佢啦

佢做任何野都係唔細心

1.旅行買保險
買左佢唔會發覺無收到email無sms
到旅行前幾日問佢攞保單先發覺無收過email同sms
打去保險公司問先知佢打錯晒email同電話號碼

2.我生日旅行佢整唔見佢本passport (BNO)
去機場果程巴士攞本passport楊黎楊去
之後仲訓撚左教
到落車就衝衝忙忙
本passport就跌撚左係巴士
又搵唔撚到本特衰
最後上唔撚到飛機
最後嘥錢買過張機票

3.打電話去cs refund張機票
因為機票問題我事前已經打左去cs去問改機票/退錢既事
個cs話改機票要去到a日子先有
諗住同男朋友商量下所以當時無決定
我有將成個對話講比男朋友知
好啦商量完 男朋友都話退錢好
咁咪叫男朋友打上去cs度退錢
男朋友佢由頭同cs講過
男朋友佢竟然仲問我改去a日子好無
我即刻嬲撚到震 即刻開佢波
“我講完比你知既野
你竟然再話返比我知再問我好唔好
你有無留心聽我講野架”
好啦講完一大輪
我問佢有無email或者sms確定話refund
佢又無問

4.銀行過數儲錢
佢恆生個戶口出左糧
儲錢戶口係匯豐
佢竟然係恆生戶口攞錢出黎再去匯豐入錢落戶口
佢係知道恆生同匯豐既戶口過數係通既

5.幫我攞集運
比左個攞貨number佢叫佢幫我攞
我件貨係日本野
佢竟然攞左件美國野(外面有label)返黎之餘仲要唔拆件貨睇
對方可能攞錯貨比你又唔知
名唔對 地址唔對 淨係對件數 其他乜撚都唔對
而家攞撚左人地件貨

仲有好多不能盡錄
今日心情唔好+唔舒服
我再忍唔到佢呢啲又蠢又唔細心既行為
好多野錯完又錯
啱啱錯完都可以即刻再錯
我忍夠 我頂唔順

三年既感情
我提出左分手 將佢放生
大家睇路啦

如果真係咁蠢 一開始佢點識你？

三年先分手 連你都係戇鳩啦

我以為佢會改

日子耐左 缺點浮現

你男朋友傻閪黎,你肯俾佢屌仲傻閪

嗱我有一個朋友 佢武功非常好
不過呢排生活有啲問題
只要你係咁宜比啲銀兩佢嘅話...
你即管考慮下 不過要快喎

做得好呀 根本唔撚識進步
不思進取 咁多單野 一件都唔識吸收下
改都唔識改 ！

你ex都蠢唔曬，三年後先露出馬腳

😹

咁既男人 咪鬼要啦 早走早著

頭一年已經浮現緊

哦

你忍足兩年
練eq呀？

教佢教到口水都乾 湊仔咁好辛苦

蠢撚到咁 對住佢一定好炆

個人比較健忘
但佢太頻密
忘唔到了

諗起ex
試過有次佢嚟尖沙咀isquare 搵我食飯，佢喺地鐵站上嚟地面見到我之後同我講未撳錢 咁我就話最近嘅atm 要落返地鐵喎，佢無理到就拖咗我上isquare 上面搵嘢食。咁我又以為佢碌卡無理佢，點知揀完嘢食諗住入去嗰陣佢又話「我未撳錢，要落返地鐵嗰層撳」嗰下已經嬲嬲地，咁沿路我問佢不如搵間 7仔eps 算啦，佢又話唔鍾意eps。點知轉個頭經過東亞櫃員機，佢話撳錢。我問佢「你唔係恒生咩」，佢話「係呀，畀手續費咪得囉」我嬲撚到仆街

有時直情想打佢

如果我溝到條女好似你ex咁撚蠢我寧願a0

利申a0

屌你老母 上黎唱我好威？

做乜撚
同呢啲人好似永遠搭唔到線咁

訓醒啦 你無女架屌你老母

我都係咁話

咁撚不滿，分手囉

又要條仔幫你搞又要不滿，自己唔撚去做？
你殘廢㗎？
咁撚巴撚閉咁撚醒自己搞丫嘛

重睇啦仆街

。。。。好on9喎

睇完你遍文笑到我今晚瞓唔著

篇 學好中文

如果係女咁蠢又比人話港女on9無腦
最撚憎啲成日唔見嘢嘅人

有無可能咁蠢呀
係咪智商有問題咋

你對佢咁深刻難忘，咁以後點去忘記和佢嘅過去

我都好驚比另一半嫌蠢

大頭蝦

有諗過比iq test佢做

好撚廢下真係 平時裙腳仔黎？

努力啲做好啲

無架
難忘既話大把野難忘啦

唔係
就係貪佢唔係裙腳仔

講下呢位ex初初有咩吸引你？

我都唔知

屌9唔搭8，最驚遇到呢啲人

講la diu,肯定有

靚仔

笑左

大碌嘢

會陪我

同感

佢應該係低能

⋯⋯⋯大量巴打幫到你
港女要求咁低

骨格精奇

屌你，等我爆你大鑊

爆囉

好明顯自理能力有問題

我都好撚柒蠢
要快啲進化
唔係實俾人飛

要求咁低？

你揀得佢 一定有啲位好夾先會一齊
諗下點解當初你會中意佢
如果諗唔到 咁呢三年你真係冇中意過佢
拖左三年先面對呢個真相 你醒極都有限

絲打我想講 好多男人都係好撚蠢又好撚懶架

你個件算好 我之前個件係話佢佢會發脾氣 又蠢又要面

Timing 問題

大家興趣相同 有話題囉

男朋友始終係男人 佢有時都要面

真係好慘
我諗你初初都以為百屌會成材
但睇住佢越黎越戇鳩
真係分手算數

咁撚蠢嘅戇鳩仔都有人拖3年
你話調返轉係條女咁撚蠢都接受唔到啦
男人呢啲一家之主 居然可以咁閪蠢
樓主你都幾撚大愛
唔知放生完又到邊個傻閪中伏

除左passport果單
其實其他都係小事

仲要以為自己好撚醒先死

有蠢女友定蠢男友邊個慘啲？

同你地相反 不過我係男 條女又係咁蠢
不過我學識既係 算數

係 費事幫人教男朋友

似係唔夠獨立多啲

Why not both

其實殺一個人唔係好容易
不過為生活 好多人都願意冒呢個險

俾我應該都會激撚死

真係救撚命 好心提下佢 唔聽你講仲要屌返你轉頭
十足十廢老咁

戅撚鳩

同弱智人士相處係比較困難架啦

樓主下一個搵個好啲架啦

由一開始你無揀我 我就知道你其實同佢一樣咁蠢

我覺得佢獨立過我

其實我諗佢故然係蠢
但係最大問題應該係唔上心
啲野聽完就算，無經過思考
即係hea鳩你

同我ex差唔多
佢的確係裙腳仔
一齊左三、四年到之後先明顯表現出有幾垃圾
陣係識拖到你發脾氣先去搞
但搞又搞唔掂漏呢樣個樣
話佢蠢又怕傷佢自尊心
變左我頂唔順+唔放心叫佢幫手做野
咩都自己一手包辦..
仲幫佢做埋佢自己既野呀媽湊仔咁

唔想死住 所以分手

無另一個人

好撚柒蠢 正常人俾人話完一次
下次就會小心啲,留意啲啦

懵撚一條

我寧願佢hea鳩我
佢又”扮”認真聽
到落手做又錯撚晒

弱智都有女

唔講以為佢係你秘書
同你打工咁

佢已經無下次

咁個男仔都應該預左會散，大家生活上都唔同層次，仲要比你點咁多劑都不曉醒

我做晒所有野我做佢老母唔好

我男朋友都好蠢 好多時件事同一個道理只係個處境唔同咗 但講極佢都唔識變通 次次起激撚死我

我成日諗佢下次唔會下次唔會
原來本性難移

做愛果陣蠢唔蠢？

男人蠢唔緊要 唔好固執
容易控制既男人都係好男人

江山易改本性難移

同意
你教完佢6+8
之後問佢8+6佢就唔識

有人做愛會蠢？

佢會扮聽
但佢唔會反省唔會改

你冇睇果啲夫婦唔識扑野既新聞咩
可能有人唔知個洞係邊，要你扶埋入去

咁就要睇幾蠢 因為我唔信冇人一世聰明
話唔定雙方都覺得自己同緊個蠢人拍拖
而果pair情侶又唔識溝通解決先最慘

樓主 我女朋友同你男朋友都幾似，好大意同唔小心。。但佢對我好好，佢肯同我捱，你覺得我係咪繼續等待佢改善

性教育問題姐

多數係有問題既男人先多人鐘意

有冇諗過扮蠢博飛

你總有一日會同我一樣忍唔到

有諗過 但我相信佢出面無第三者

男人蠢真係冇得救
變相好多野都覺得問佢意見都晒氣
靠自己靠得多就會發現都唔知要個男人做乜

點解佢會咁？
我覺得如果唔係天生嘅話
好可能係吸毒影響咗個腦

有溝通無改善都無用

*有人

咁你提出分手佢有咩反應?

通常呢d男仔都係娶個細心既老婆幫佢打點...

無反應

你係咪啲好易忟既人

佢係好on9
但呢個環境你俾錢唔係解決左咩?

娶個老母就啱啦

最撚憎蠢人, 好勞氣

其一啦

捉住隻手教都會唔識

好多港男以為自己好醒其實蠢到喊

靠自己咁我拍拖做乜

有諗過呢個問題

睇到第二點已經唔忍啦，屌佢老味搭巴士拎本bno出嚟揚乜柒呀？慌死唔係拎出嚟影相打卡咩，仲要整唔見連旅行都無得去，比我肯定即場開佢波

仲有懶醒同固執
都係好撚勞氣既人

其實無架，自己嘅事黎嘅，既然知道自己有不足就要諗方法去改善，衰左咪自己孭，自己食囉，唔關其他人事

冇錢？

如果玩到要俾手續費咁去7仔買包糖買支水eps都好過蝕手續費啦
作為佢身邊人見住佢做過咁既決定真係會燥左

如果我身邊有朋友係咁都忍唔到啦，更何況係男朋友

加油

其實當你同佢講返個陣 你發炆陣
佢就會為左唔好令你繼續炆落去而咩都應承左先/扮明白左先

你男朋友幾歲，成個細路咁

所以覺得絲打嘅決定做得好
個人覺得拍拖有另一半分擔一下好幸福
蠢人永遠做唔到咁多 就覺得冇必要一齊

到check in先知唔見passport
果陣我嬲撚到喊 生日旅行都要搞單咁既野

我心目中係娶個秘書掛
當然係假設個男仔有其他方面係醒...

連累到我先死

唉屌

你一忟又會令佢驚左你，咁佢做野又更加荒張，越做越唔好
如果你正面啲同佢講返件事，或者結果又會好唔同
唔係幫你男朋友，只係覺得兩個人之間既問題一定係互相造成
永遠企係自己既角度去諗成件事，好自然道理會係你身上
但細心啲諗，你就會知道大家都有改善既地方

我有叫佢反省 都係耳邊風

好在同我去旅行嘅人都冇咁幼稚

最憎湊細路

係，所以分手好正唔

路

我改善就係唔好咁上心
唔上心就唔發脾氣
唔發脾氣佢就無壓力

咁佢有d咩強項吖？

似我女友，又係好能蠢，搞到我成日都好炆

就咁叫佢反省 佢都唔知可以做啲鳩 有時係佢既角度黎睇 雖然呢個行為係on9咗啲 但會覺得係好小既事 唔值得去到呢個地步 反而會唔明你點解要嬲成咁

同埋可能係佢角度睇
如果你都做錯野 佢都唔會嬲/怪你

有諗過獨遊 不過自己一個有啲驚

有d人要日子耐左先會暴露

唔一定有第二個嘅
不過唔知點解識好多人都喺越拍得耐越蠢

好同意

命令式咁叫 其實好難聽得入耳 亦都冇餘地令對方想同你溝通
始終佢係你男朋友 唔係學生
或者佢出錯時 可以用下關心既語氣了解成件事先

似係岩岩畢業+同你係初戀
同你冇晒激情,又淡晒,咪冇心裝載
分手岩架啦,佢醒既會後悔會反省點解你會同佢分手,蠢既都係唔會明,冇感覺繼續ON99落去,對你黎講仲好

識好多我地共同興趣既知識

對住呢啲人要一邊忟一邊提自己唔好發脾氣死忍

想知你講分手佢乜反應

因為嗰陣有協議，我每個月畀一舊錢佢，出街使費就佢畀哂。所以好多情況下同佢出街都唔帶太多錢，一二百就算

如果你男朋友過一段時間，幾個月或者幾年後變得成熟穩重，而你又單身，會唔會考慮同返佢一齊？

一次又一次
冷靜到過唔到自己果關
我一冷靜/扮無事/心平氣和
佢就以為過左骨
下一次就繼續

兩樣都唔係

男人黎講佢真係好撚蠢

回頭草不了

咁就死得, 點解會有工返呢D人,佢返工唔會做錯野既咩?

唔忍了

又唔會喎
錯既野就落晒我身上

幾歲呀你地，佢做邊行

90後頭

咁我估佢都係"搏炒"啫,你就成全佢啦
分分鐘最撚醒果個係佢,扮蠢搏你講分手

咁就要睇下大家有冇心一齊
如果兩個都對呢段關係灰心 冇心想經營落去
咁再做門面功夫都冇意思
絲打既然有決心分開 記住下一段感情要識耐啲先好決定開始 加油

佢係蠢啫, 你點解你唔比住先, 或者果餐你請。係咪孤寒到咁

我覺得四五可以原諒
四係佢入世未深姐 好似你都唔會知突擊同自由都係基拉揸
五係佢唔上心 對你既野冇興趣 不過咁諗 佢願意幫你攞on9集運野都算係咁
其他就.....

咁少事
我估你會後悔

上面解釋咗... 因為嗰陣有協議，我每個月畀一舊錢佢，出街使費就佢畀哂。所以好多情況下同佢出街都唔帶太多錢，一二百就算

好弱智

搵個思維同智商同自己接近嘅舒服d
不過建議你分手都唔好講野太hurt佢
可能佢都真係盡左力

好簡單講左句分手同原因

呢個ac個主人你收左佢幾耐兵

咁可能佢想拎超過500 費事煩

琴日女朋友終於出左部iphone8
佢第一次用蘋果野好多都唔識
今日就黎料
我用左幾年iphone佢有問題自然問我
佢話想入歌入相
我咪講左iTunes 同itools比佢囉
講左一大輪 話iTunes入相就麻煩啲要開file導入
iTools 就唔洗直接拉入去就得
我提議佢用iTools 因為容易啲

佢話電腦無反應
我話無可能 問佢電腦果度連部電話既資料都無顯示？
佢話無
最後我問係咪無插線？
佢話乜要插線架？
我話唔插線點入野呀
果陣已經燥燥地

插完之後佢等左五分鐘都話仲係無反應
原來佢自己岸鳩無係電話度撳確定連電腦

之後佢問點入歌 我話上面果行制揀返音樂
佢問係咪要導入
我扯撚左火 即刻開佢波
你真係無聽書 直接拉入去就得啦導咩入姐
你知唔知要導入係邊個程式
原來我一開始咁解釋iTunes itools都係廢話

佢又嘈我話係咪唔答點入歌
我話係乜野都唔識又唔上網睇左先學咩人買iphone
教完你仲發我脾氣 過橋抽板
嬲嬲地唔開po唔得

朋友

呢啲做朋友都嫌on9啦
仲有人做佢女朋友

碌9識轉彎都冇用啦
個腦唔識轉彎

樓主呢啲好女仔黎
不過都係蠢架喇
只係佢ex更蠢咁解

兵 by definition就係朋友

你嘅問題就係覺得自己冇問題

真係湊仔咁湊
我估佢嘅初戀係你？

蠢係天生，無得改 我夠想醒d啦

超級on9仔

佢一個人，冇人幫佢執手尾嘅話點生存

咁撚樣 ...本身都想屌柒你男友做野咁無心裝在 ...依家睇到你咁老實回應，睇落你都唔好得幾多

天生一對吧！

你女朋友純真得黎又好可愛
出黎社會做野多數遇到既人都係機心好重
如果有個咁既人同你相處下都幾好呀
唔同人有唔同睇法 冇岩同錯

我既問題應該係發現佢有問題

舊po黎 起我底吧

蠢唔緊要 最緊要學同有心記

屌啦星如果條友返工都係咁 比人炒撚左好耐啦

樓豬仲頂到3年 2年比到盡啦

唔係初戀

返工唔會咁 係拍拖先咁

我代樓主向你道歉，佢一時唔記得加弱智勿入，btw樓主好型

Hea鳩女朋友搞著自己
我認佢都真係on99

重睇啦ON9仔
仲好意思咁大聲屌人

如果有人整唔見我passport我一定反枱⋯⋯咁重要都唔見得

仲衰 即係唔care你啦?

係第1 年個陣冇咁樣? 之後2 3年先開始咁
粗心? 會唔會係佢慣左你存在 好多時覺得依賴左你 所以懶得用腦?

大家都u grad? 教育程度一樣?

Sor問題多左

之前睇個節目，輕度弱智睇上去同常人無分別

蠢唔緊要 最撚仆街以為自己好醒
我前度果陣同我去南生圍玩唔知搭果架咩巴士係南生圍站落
行石屎路行左個幾鐘都未去到影相橋到樹林到
又死要話就快到就快到 我嬲撚到喊
最後坐7蚊街渡過所謂果條河再坐小巴一分鐘出返千色
咁點解當初唔果邊入...屌尻佢又唔認

辛苦哂

性格上有時大細路都可以
但辦實事唔可靠就死得啦
以前都覺得唉 唯有試下改變佢
之後發覺同呢啲人拍拖永遠都係無限教仔mode
屌又屌唔醒 仲要覺得你唔體諒佢 真係DLLM
咁我揀個成熟啲嘅相親相愛唔好

樓主你男朋友係隔離開post點睇
[url]阿女朋友! 你再肥落去!! 我真係唔屌你喇!! - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

女人蠢都話將來可能有人照顧（生得靚就更加）
男人蠢真心大鑊，如果仲要靠佢生活真係唔好搏。

諗起ex又係蠢 冇戒心同唔識拒絕人
為左佢都唔知受過幾多次傷同浪費幾多錢

咁先係最惡頂

女仔其實唔會太介意男嘅唔太識得細心、浪漫, 但就會好介意男嘅有錯唔會去改，我諗樓主你行到依步都係忍受唔到佢不思進取、一錯再錯，仲有佢種種事情夾埋真係連男嘅都覺得On9

作為男仔其實我有時都自認蠢嘅 會唔小心做錯事激嬲佢要佢受氣，但我係唔會講”男人蠢係天性”依啲說話，依啲係冇責任去改嘅小孩子先會講 有錯就要改，再錯就再改。

唉，希望樓主你可以搵到一個有腦嘅同你一齊啦

太長

咁廢嘅男人都邊忍佢邊比佢屌你屌足三年
抵你班死港女搵半世都搵唔到好男人
唔好放生啦 你都係跟足一世啦

依家呢代人好速食 好易諗負面野同放棄 從來唔會花時間諗補救諗點樣先可以同一開始一樣開開心心行曬大家既人生，終日局限下極大化爭取對自己最好咩都favour曬自己先，從來唔會站係人地角度諗同睇左先，造就左一堆不正常既人形生物，成日就懶撚醒，其實正一豬頭柄，感情戀愛只會著重自己感覺，完全無諗過愛情既初衷就係高尚既0.5+0.5=1 每個人都犧牲一半去完滿人生。

男友心諗終於甩難

即係唔係話幫男人
樓主個男朋友係懶
但係你敢唔敢講話你無缺點？
定係佢日日都提住你既缺點呀？
我覺得既然選擇一齊就唔好咁樣去計較
而係要俾佢知你真你好在乎呢d野
當然你話俾佢聽之餘仲要睇下自己有無同類事件
講野都唔洗兜直接d
仲要教佢下次點點點
兩個人相處肯定有好多不合
世界上邊度有兩個人係可以一樣？

只能說你未係時候

你有無諗過其實佢會想同你行下
好似你咁淨係想影張相走？ 好咩？

兩位都好清晰
拍拖點解要時間？
因為要去磨合雙方既人生
唔係話乜都要忍或者乜都要改
好唔樣樣野都非黑即白
咁樣總有一方會頂唔順
唔好淨係覺得人地做錯野說無改變
其實可能正正因為諗太多去顧及另一邊 而失去左常理
希望係度睇到既情侶呢一刻都諗下 其實自己有無乜野要注意下 唔好逼到對方要爆先識諗呀

佢果日買左新單反話要試機
之後一路行 又熱 果個位又冇野影 影完柒左又再影
成段石屎路斷斷續續行左兩個鐘
到我去到樹林都已經冇咩心機比佢影我試機
佢仲要死影爛影再擺埋上fb再打哂我點樣發顛喎
佢根本係唔識路 仲要記算知前面就會到都唔肯租單車踩
我自己就唔係啲咩影靚相既港女黎所以影不影我冇所謂

係香港好少人有嘅興趣？關於咩架

佢果個唔知咩站一落真係石屎路黎 架巴士係yoho附近既

行邊度係咪咁重要呀
會唔會係果個相處時間呀豬西

定係你覺得去得拍拖就一定要好浪漫或者洗好多錢製造驚喜先得？

諗都唔諗下其實對方可能真係有諗法 都唔企係人地既角度試下去理解

唔知人地相處方式
只知個男仔最on9係曬bno但整唔見
其他野都係人類都會犯既事
Hea對屋企人

咁佢放上fb公審你就應該屌佢啦
以為普通拍下拖

巴打 你就唔醒啦
我條女同你差唔多 我又無耐性既
我而家講都廢事講
有呢類型既問題 我直接叫佢俾我搞好過啦
死少好多腦細胞架

...... 目的地係南生圍
但中途唔可以享受下一齊行下果種輕鬆
好在我女朋友唔似你...

蠢撚到咁都有人請
佢點係呢個社會生存到
淨係睇字我都燥底

我前男友都係類似咁
明明我細過佢都仲好似要湊住佢咁
乜都問我一餐 明明就係啲上網一check就可以知道答案既野
例如 word點轉去pdf 整回鄉證要帶啲乜
有時候都唔知話佢懶定蠢好

估唔到你都有男朋友姐
加油呀

我屋企嗰個性格係幾好既 不過 同樓主一樣 有啲位真係激9死我
早排我收工 佢話順便幫佢買支甜筒
冇問題 小事啦 買囉！
佢話要雀巢薄荷味
好啦 試下幫佢搵
收工個人已經散晒 行兩三條街搵幾間都冇
我就開始疑惑
就試探性問佢
(手機影個dryers抹茶味甜筒 佢最近成日食)
：你......唔係講呢隻呀可？
：係呀係呢隻呀！唔該晒你

食屎啦係綠色就話薄荷！同埋明明就唔撚係雀巢！
💩拿 朱古力軟雪糕呀！

佢曾經話有時係扮蠢扮傻黎俾我邀功
唔好扮啦 就黎爆血管喇

其實真係上網打幾隻字就會搵到答案
唔明點解要靠同我講 然後要我去幫佢check 再話返個答案比佢聽

佢學歷好低？讀found dip？

希望做女人唔好成日覺得自己係做緊呀媽
做男人既都識得分下時候 適當既時候都要主持下大局

咁ge撚樣都有女朋友

佢會開住入境處網頁 話搵左好耐都搵唔到入台證喺邊
屌 其實個pdf link就exact7ly喺佢開嗰頁既當眼位
跟住又問我 護照點申請
開住個入境處網頁 就自己睇程序啦做咩問我呀？
又問我 邊度有得搞呀？
頂 同一個網咪有入境事務處counter地址囉！
之後再問我 唔知開到幾點 禮拜六日有冇開
痴線架 喺地址嗰版有埋opening hours
然後開住地址嗰版問我 尖沙嘴有冇？柴灣有冇？
屌你啦自己睇啦！

個陣我仲有嘢忙緊
佢仲係咁叫我答左佢先 我忍唔住爆左
最後佢先死死氣自己上網check

係呀 所以先搏下幫佢搵drumstick
點知佢原來根本唔係講嗰個牌子 躁到我

ps drumsticks薄荷朱古力麻麻地好食咋喎

屌好撚似啊
我地係咪同一個男朋友

做得好
蠢都唔緊要 仲要覺得自己好撚醒 掉返轉頭屌鳩你個野on9

廿中 係幾個月前既事

好老實 我以前中學雞個陣唔識就會咁問家姐

巴/絲打 你個另一半有冇ugrad定點嫁...

照計ugrad唔會咁On9嫁wor..

唔好share咁慘喇 送俾你送俾你

做咩咁問？

有類人真係蠢,做野好多阻滯好多小問題
仲要教都係冇用,蠢可以變得醒d?記憶力差又可以訓練到好好記性?
自問返工都見識過有人係真係蠢,佢自己認埋真係記唔到野,真係留意唔到細節野
做錯野做到佢自己都灰埋,最後辭左職
如果條友真心蠢仔黎,有d野唔係話改就改到
樓主個問題唔係佢地唔夾,係佢要一齊落去就要有無限eq

太大意 大頭蝦都令人好激心
一齊兩年間，因為各種原因，男朋友換過既電話來來去去應該至少有十部，仲未計有幾次好彩返轉頭見到，有次就個的士司機車返俾佢 承惠500
iPhone x 佢而家用緊第三部

鬧又鬧過，勸又勸過，都係唔明點解一樣咁重要既野可以漏得低，誇張到灣仔漏低，去到柴灣先發現冇左，淨係買電話都唔知浪費左幾多錢 謹慎啲 多啲留意下好難咩
我嗰部用到就黎三年，真係理解唔到

不了不了
多謝你一番好意

正常人冇理由咁戇鳩 可能係特登

當然係人都有唔識既野 如果係啲叔伯姑姐唔識上網 我寫低教佢地都仲得
問題係佢嗰陣 開住個網都仲問問問 明明個官方答案就喺眼前 都要我餵埋佢個口 所以先躁底
結果佢嫌我躁佢底 我冇氹番佢

佢的確冇ugrad既 係highdip人
不過高分都有低能既 入唔到u又唔代表唔醒 只係唔識考試姐
利申就黎ugrad既弱智

有冇得揀wasabi壽司

唔係庇護工場

你確定係好意？

雖然佢真係好蠢 但我都仲係唔捨得佢

蠢我鍾意

想問佢做邊行 蠢撚到咁都生存到

以為我開post
啲回覆都似曾相識

agger好彩佢間中先係咁 有正常狀態可以buffer下
btw佢都會話我蠢 但係佢忍住唔話我喎
你屋企嗰件有冇話你蠢

係 我有同佢講過唔想喺thisav見到自己

無啊
因為我除咗係成日唔認得啲路 無乜方向感之外
佢都無乜機會可以話我蠢

叫人拎集運老奉幫你對咩
佢自己好撚得閒？
有野做就唔上心架啦大佬

咁都有負皮 自己野自己拎都做唔到學人話人
連獨立處理自己事既能力都無
除左有突發事 真係諗唔明點解唔安排自己得閒個日先拎
利伸 咩都自己做

我想做你男朋友

兩個都係唔識獨立
一個就小朋友小事放上心 又要依賴個廢物唔自己做
另一個就好笑到重要野都可以skip哂sms email

得罪講句
廢vs廢

岩岩同男朋友拍拖都喺點極佢都喺唔明
仲要發番你脾氣 真喺炆到想開口罵佢咁濟
明明一件簡單事 佢就喺好重自尊心就用自己套方式做

做錯又唔抵得人話佢 激到生蝦咁跳 當時又唔可以話到佢咁盡 唯有幫佢做埋或者有耐性地同佢解釋分析

拍耐咗就話過佢幾次就開始有好轉 依家少發生
佢唔肯改樓主你仲同佢一齊幾年真喺好勁 忍耐力超強 拍咗一年仲咁就要爆爆佢 根本好似對你講完嘅嘢唔上心 旨意你做埋佢個份 真喺好撚討厭

一早買 Android 咪唔洗煩， iPhone 入隻歌仔都咁唔 user friendly。

男人可以窮，但唔可以蠢。

除非樓主養埋佢。

其實智商過咗 15 就唔會再增加，以為會改係無可能。

搵著件蠢撚真係大撚鑊
ex 試過好多次煮完野唔記得熄火窿到保安上黎拍門
訓著比佢燒撚死

啲人話同一個人夾唔夾到
就係去一次旅行

但直頭差啲連旅行都去唔到

其實我都會上巴士拎本passport出黎 成日形住帶漏左 不過就唔會揚黎揚去

lm

我已經有個差唔多lv既同事

蠢其實識一個月都知啦下話
三年 白痴

i know ur feel 絲打

聽到都覺得好撚乞人憎

浪費八年既青春

生活小事都搞成咁...
出黎做野都好難 做到高位...?

佢呢三年都畀咗eq test妳做

唔好話男女朋友 身邊有朋友/同學太蠢都攞你命
中學果時chem lab gpmate蠢到頂點 堂堂都差d激到爆血管

蠢到咁你覺得佢會係正常人咩

🤔樓主應該都係輕度弱智，係庇護工場識佢男朋友

一早都應該分啦 ...

傻既你嚴佢傻，搵到個醒既你就會嚴佢太醒

有冇插錯窿？

溝我好冇?
我應該冇你男朋友咁撚柒蠢

另一半蠢嘅話真係好撚難頂
領悟能力差，講極都唔明，講兩句就發炆
勸佢唔聽，係都要試咗先，試完出事話佢又發癲
無自制能力，一發脾氣就乜都做出
無理財能力，周身咭數，月光族
做人無計劃，完全無諗過長遠少少嘅嘢

我都好明白有時你真心覺得自己能夠改變對方
但原來根本係唔得，甚至佢會自我感覺良好
有啲人永遠唔會同你搭埋同一條channel
試過嘅話就會有好深嘅體會

根本呢d人做嘢冇系統冇步驟 做乜都死！呢d廢人冇前途

俾個傻閪屌足兩年

你比住先唔得？

除左唔插線 其他當唔識用電腦都情有可原
不過呢個年代仲入相入歌..
Google photo Spotify 仲方便啦

係咪輕度智障 驗驗腦好啲

其實最撚蠢嗰個係你

唔好妄想可以改變男人， 就算改變到都係同你分開之後， 即係你無福消受

阿媽話: 人蠢無藥醫

乜都有得改 ，蠢真係無得改 分得好

分手就好 支持樓主

對住蠢人三年先分手

我有朋友都成日問埋一google就有既問題
有次仲叫我幫佢call uber,話自己唔識用個apps(當時我番緊工，佢o係屋企)
我真係躁到爆炸
之後佢再問d廢話就通通已讀不回
完全明白對住d又蠢又廢既人係幾咁忟

再對耐啲 命都短幾年

呢啲人要大大力督撚住佢個頭話佢豬閪腦就差唔多
結咗婚命都短幾年
一個唔覺意連仔女都係弱智就唔好

接受唔到同咁撚蠢既人相處

唔係話自己特別醒，但有啲人蠢起上黎係直頭唔識用腦

走得好呀

同戇鳩人一齊影響一生

趁仲後生搵翻個正常人

有諗過呢啲問題
唔係u grad

都唔係少人識既

直情做左佢老母

呢條仔將來應該好難做到話事人，決策能力咁撚差

飛得啱

下 即係搵個男朋友要來靠？ 你殘廢架

大佬，果次你話好耐前已book左間野，唔好遲到，咁我見仲有5分鐘就會過booking時間，咁咪老西都拖你上去先。你知你又公主黎，唔可以自已一個人上去攞位先，怕俾人話毒。
咁我本身係一個好慳家既人，大佬，搵錢唔易呀，邊似女人咁，有西有atm呀。 我唔想嚮7仔eps，只係因為要買野先㩒得，無錢呀屌。
點知行行下，你個面勁西，久經訓練既我，已經feel到你要爆，上次爆果陣，你話要搵第二個，搞到我買個channel加tiffany先呃得你番黎。屌，識計數既人都知，蝕少少錢俾東亞都好過又要買手袋呀，係咪呀。

我會改 比多次機會我啦

大家幾歲？
做咩職業？

笑左出聲

是旦買隻味咪算囉橫掂佢食咩味道都唔知

其實呢d呢.....
認真講，幾個原因。
1. 唔上心，即係果樣野唔係自己野，佢根本唔想做果件事咪可能求求其其囉。

2. 集中力不足。個人可能太撚攰/太大壓力都會造成健忘。

3. 條仔比樓主屌得多，根本一幫樓主做野就精神緊張，重易錯。

4. 社會經驗不足，即係佢自己可能根本都無買過保險/攞過集運，d野咪易錯囉

講真，我覺得，1同4最有可能。
可能條仔根本唔係好想去旅行/根本唔撚想同你攞野，咪求求其其 。
你試諗下，如果去攞集運，裏面係一億現金，佢死人都對清楚先走

呢 d 小事黎啫

佢都係咁
啲野已經放係當眼處
佢好似盲撚左咁睇唔到
由底睇返上頭 仲話搵左兩次都搵唔到
仆佢個街係咪玩野

樓主喺匡智識你個ex?

作為一個蠢男人
睇完個post 好淆

正垃圾（樓主）

係咪裙腳仔黎

知唔知咩叫互相依靠？

同女食飯無錢係身重咁多借口失唔失敗啲呀

明知佢咁撚柒蠢，好多野你就應該自己handle 反喇。仲要頂撚左3年，你既問題唔比你個ex 小

唔好睇小 3 o既威力
樓主話問題越黎越嚴重
條仔一係就越黎越當你唱歌
一係就越黎越拗底
兩樣都死

蠢都忍到3年 西利

Agger 真係極唔明白呢啲人點解仲生存到
啲教訓係無用的

佢講明無錢係身，食餐飯你俾住先都唔得？一定要男既拎錢俾？佢唔蠢，一下就試到你

這樣做對佢有咩好處
見到我嬲撚到喊好開心？

仆街囉, 我好似樓主男友,, 不過女友好似唔太介意

通常係整唔見你啲野 唔係佢啲野 對你啲野唔上心姐

女人天生係傾向依靠男人
做男人做到女人覺得靠你不如靠自己就真係好可悲

因為佢得行我唔得行
加上佢要等我所以叫佢攞

女既蠢都可接受 男既蠢都幾大獲

嘩

自理能力有問題咁賺錢能力有冇問題先
如果搵到吓錢都可以互補嘅

呢啲可能係蠢，不過我睇到既係細路仔、冇咁緊張你同埋個人冇用心去生活

屌
係咪成年男人黎
郁啲又話驚
不如返去搵媽咪飲奶奶

被虐智屌，衰過比狗屌

比個弱智食左隻豬未

講真，我都試過，我重衰過樓主男友。
我係入到去，食完，先發覺唔撚記得禁錢 。
咁平時都真係我比開錢，我好冷靜咁問 "你有冇錢? 你比住先"
然後佢答我"你玩野呀? 我邊有咁多錢???"
我話"喔, 咁你嚮度等我，我落去禁"

然後埋完單比佢屌到pk，話好撚樣衰 。
雖然我都唔覺得有乜咁樣衰。
但係自從之後我都申請左信用卡。有咩野look卡算

你條女

好同意
我做左八成 其餘兩成叫佢做
佢一句bam埋黎話唔識
我叫佢上網搵下點做
佢會話 你做唔得架咩？/你講比我知點做唔得架咩？
佢係一個踢一踢先郁一郁既人
激撚到我

連安全意識都無
今次佢唔死下次佢都會死

我都好憎蠢人

你地各自幾歲？

我係巴
你中意玩捉字你慢慢玩

原來巴打都係弱智...做個iq test先？

次次去旅行前夕一定有新鮮野
一係講錯野一係唔見野一係帶漏野

8年
仲以為會包容到 原來唔會

自己行李都唔記得 有無咁多on9仔啊

d耐心小心有常識就做到既小事
都做到錯撚曬
仲唔俾屌 要人氹
俾我就分手算喇
又唔係戀童癖玩養成系

自問eq差 我係啲咩情緒都會放上面既人黎

呢樣你唔怪得佢 , 唔插線係可愛左d, 但唔係用開apple真係會唔識用

咁嘅人都有女

咁撚蠢既仔真係第一次聽

湊女咪一樣

咁又唔好去到咁盡

Item B.B.[quotrut引用[/quote]

咪戇鳩
弱智點改呀？再投胎會唔會易啲

佢啲蠢係隨機架
一時好醒 一時蠢到平時做開既野都會話唔識

Sorry 真係唔記得點打

個人拍拖拍到好攰
休息下再算

自助餐
同工同酬，Ok男女平等
入學同隊，Ok男女平等
家務雜項，Ok男女平等
兩性關係，唔得囉女人要依靠男人架嘛。

睇得出巴打搵女朋友為屌閪

覺得小事就叫弱智
咪撚成日聊交嗌喇

答左

第一同第二真係頂唔順
成個小朋友咁

集運同佢一齊攞已經不下十次
佢今次自己攞就出事

肯定成個港孩咁平時俾人照顧開

答左 唔係

iktf
已變ex

做錯小事對方有責任
但你真係一啲責任都冇咩？
試諗下長期處於一個被你鬧既環境生活
幾樂觀既人都會變到自負 恐懼 越做越錯
如果對方真係好努力改善緊問題 而你一邊鬧鬧鬧 但又冇心磨合 繼續覺得自己岩哂
咁咪散囉 唔好浪費大家既時間

同ex一樣 柒事多籮籮 唔去旅行都未必知
去到日本 出門知佢實唔記得帶野
出門前提佢：「記得帶wifi 蛋，攞左未」
佢話攞左
我屌你係咪要好似老母咁同你檢查書包呀 ？
行左三幾個字到JR, 入埋閘，話唔記得拎 佢頭也不回返去攞返，我係車站，佢漏低左車匙係車站

好啦，仲未講
落機第一晚，居然同我講佢原來唔記得book第一晚酒店

到第三日，同我講我地今日check out轉酒店喇（我地住幾個唔同地方），咁我就聽佢話執行哂行李準備走（真係唔知點解當時咁信佢），落到大堂，重點來 ，個櫃枱同佢講 er...你訂左係聽日先check out wor

返返香港冇耐就分手lu
大家睇路

Sorry我係男人
同得女人一齊就唔該俾番應有既安全感俾女人
呢個係作為男人既本能
閣下咁強調男女平等，借問聲你掂過女人未

屌我都好後悔當初咁怕事
見到對方躁心情唔好，就驚嗰日會過得唔開心，跟住不斷諗嘢去補救，但做嘅嘢偏偏愈做愈錯
講到尾，咪又係衰騰雞唔夠醒目，我認我蠢

講真 最蠢一定係你
識左個咁柒既男友

起底 gay?

單純係冇心裝載你啲野

4 根本冇得咁懶

冇做過ge野咪7少少問下間鋪ge人同人confirm下
再唔係咪再打電話比條女confirm下 要幾撚on9有哂資料都可以唔知自己拎錯貨

你咁鐘意比女人食住
唔代表其他人鐘意

啲女人口口聲聲講男女平等
實質上係拎著數

你諗下啦

利伸 掂過女人

*賴

我都覺得我果啲好少事
個積積埋埋都好難頂

都唔明點解咁多人鍾意blame the victim 仲要好似懶有跳脫嘅思維咁 拍過拖嘅就會明點解同蠢人拍拖咁辛苦

利申正常人 女朋友幾醒

睇人啦
你大男人鐘意小女人，小女人又鐘意你呢啲大男人。
我係兩性平權嘅家庭環境下長大，父母均有責任同權利
自己同以前啲女朋友都係用嘅套模式相處，問題不大。
現今世代都唔係淨係得小女人，都係好多同你拍硬當一切上落嘅女人
巴打個世界係咪好細？
唔知淨係香港都有60萬個適婚女性？

自助餐式女權分子嘅出現，唔係淨係因為女性出聲，而係都有你呢類男人支持先會成事。

俾安全感女人等如俾女人食住？ 咩邏輯

我覺得好小事，但支持你分手

算啦呢度太多人無拍拖經驗

返工正常既 係對我先蠢

分手咪分手, 搵咁多藉口
未摸清楚人地性格就拍拖,你都好蠢

樓主妳o個 d 梗係嚴重好多
買錯雪糕 vs 唔見 passport

淨係呢句已經知咩料 摸清人地性格先拍拖 根本拍拖先係摸清人地性格嘅過程

我只不過係強調兩性關係入面
男人需要俾安全感女方
閣下就已經吹到我係女權份子
你用兩老同自己做例子，係唔係又代表到大部份人意見？
仲好意思話我

呢個世界真係好撚多戇鳩

樓主好聰明？

係有好多人連對方係咩都唔知就開始拍拖

拖拍住先有咩問題 咁發現唔啱牙咪散囉，依家又唔係叫你結婚

話時話 佢老母仲衰過佢

婚結住先都無問題架，最多咪離婚
唔係個個都對感情咁唔認真嘅

我意思係，可能佢係根本冇意識呢d野係要對。奉旨覺得人地一定攞岩比佢。
或者覺得，人地攞岩比佢係人地的責任。

既然佢連呢個意識都冇。又點會去問人。

不過，其實最後都係果句。查實主要都係唔上心。
都係果句，如果箱入面係一億現金，係比佢ge, 佢一定對清楚入面d野

蠢係無得改

好小事遮，條女痴線

點解唔得閒先
突發定係點？
同埋咩事要人等
最睇唔起要人等既人 同 唔係樣樣親力親為既人

唔係幫你男友
想知話人蠢個個係大約咩料

你肯定你男朋友智力正常？

我係話，男女朋友係朋友 commitment 邊有結婚咁大 唔好偷換概念 況且一個人係唔可能了解左另一個人先拍拖 咁了解仲洗拍拖
並唔代表我唔認真 只係太多人唔知自己做緊乜

屌 我ex d邏輯又係咁
做錯事講錯野 無知無覺無羞恥心
我一唔講粗口 二唔破口大罵 三唔喺公眾場合話佢
佢都覺得我太惡佢驚，變左我先係錯嗰個
一口咬定自己改緊 改你老母個臭緊
小小事你係咪準備花十年去改呀
成日話要磨合 我嗌分手佢又唔肯 其實就淨係磨我
我最錯真係飛得太遲 樓主都係

比我實嬲到仆街 即時分手

佢搞既野我實會睇
我當撚自己係老母/老師咁乜撚都要執佢啲屎
佢做錯我又唔check只會搞撚到自己

樣樣親力親為
從不假手於人
小事都唔會
呢個係紀律性問題
連行程管理都做唔好 同小朋友有咩方別

同意 所以分手等佢唔洗再裝載我啲野

即係佢根本唔留心囉 。
如果真係咁，肯定係佢對你d野唔上心。
佢同你去攞，佢根本可以完全放空，乜都唔理。如果佢自己又唔用集運的話。其實你同佢去攞一百次，佢自己去攞果陣都有機會錯

叫咗你唔好去庇護工場識男仔

好mean 呀

This

So?

借男友ac? 但你同佢分左手？🤔🤔

仲要影係影左 鬆郁濛唔撚緊要 係特登影你黑哂面掘住佢果啲相

點會唔可能 由相識至拍拖點都有一段時間,呢段時間咪要去了解下對方囉
好似樓主講到咁撚蠢,無可能相處時唔發覺囉

但係客觀咁睇，其實呢個case重衰過樓主條仔。
樓主條仔入去前都記得禁錢。
但係我係食完先發覺唔撚記得禁 。
所以都係袋住張信用卡穩陣。自從之後都冇奶過相同野 。

打稻草人？
講一句唔係我意思嘅嘢再反駁？

我同意你講嘅安全感。但安全感係你眼中就只係一種依靠？

當然可以同情地理解，依靠係響安全感中其中一項。但呢樣嘢都係雙方對等。

點都好，要雙方相處得舒服，兩個人都要係平等嘅位置。你要嘅係伴侶定係手下？

30幾度行撚足兩個鐘仲要冇野睇我唔好去行下山...

繼續吹

呢d咪係認識唔夠深就拍拖既問題囉
你都有責任

重睇

係朋友時間再深 去到拍拖都會唔一樣

唔知你真心定假 拍拖去咪去囉，社會就係太多呢啲觀望十年都唔知出唔出手嘅人，咪俾人搶曬囉 我並唔係針對你，但係要去到幾認識先肯拍拖呢

利申自己試過鍾意一個人完全睇唔到佢缺點

其實可能佢返工都係奶曬屎，不過唔同你講

有咩咁大件事，根本好多女人都好要面
又唔係同伙記講冇錢轉頭返黎比，邊個知

做我條女

洗咩吹？老闆級
成日見人話人蠢 其實自己唔謊好
好簡單 做一件指控一定要有理據
話人正負面都好 一樣要有理據
問你點解唔得閒要人拎
質疑你自理能力就講繼續吹

樓主成個 po 嘅口吻
唔係因為個男仔蠢樓主呢種人應該冇人想哽

我都係講緊相處一段時間啫,又唔駛十年咁嚴重
有d人一見鐘情就即刻去馬,然後又話性格不合乜乜柒柒

如果男女角色調返轉實大把人屌個男既唔體諒個女人，當佢工人乜乜柒柒

同埋搞清logic 一個人能力同身份未證明 =/= 推返提出既質疑
一段關係 男女朋友又好 上司下屬都好
只係企自己個位睇好難客觀評估一個人
我管理下屬一樣都無可能下下唔提出理據評估一個人能力

如果一段說話用自己角度寫
殺人犯都變英雄
如果唔接受提出質疑
又無乜必要開post討論

條高大仔靚仔?

男女要真平權係好難 呢樣做唔做到唔評價
只不過想知一個自稱做呀媽既女朋友
自理能力有幾高

分得好 呢個post都引到好多同類戇鳩仔入黎撐樓主男友

咁咪係囉，拍拖嘅意義就係互相了解遮 一係磨合，一係分手就係咁簡單 又諗呢樣諗果樣，不如快啲一齊，知到夾唔夾 太多嘢一日未拍拖一日都唔會知 拍過拖未？

有錢就是任性

呢個情況就好似睇住兩個能力唔高既下屬
一個以為自己高能力 指控 另一個垃圾
其實兩個都係搵錢唔多的廢青

你同你男朋友事蹟，可以拍電影

毛都未出齊扮老闆

我都有時好撚蠢
搭車搭極都過籠去唔到果個站
食完野但醒唔起無拎錢間餐廳又只收現金
成日截止前要交既野都忘記交
但我本身份工一直handle既野好大單牽涉公司幾千萬生意, 又要出國又present又剩我從來都無做錯過仲做得唔錯

其實我係想講生活太多野搞, 果少少問題伴侶都要計較就算撚數唔好再搵人拍拖啦不如
搵另一半就係要大家互相提點取長補短
我女朋友都會笑我蠢但佢樂意幫我打理生活鎖碎事, 佢好擅長做呢d
去到大方向要做決策要plan野就我做哂,因為我專長係呢到

生活果d小事都計到咁盡, 同樓主拍拖我應該工都無力番

婚都結埋啦
做乜啫你
拍拖嘅意義係互相了解?你都幾有趣
我明大把人好似你咁諗,不過更多人係因為了解對方,覺得對方啱先至一齊囉

先不論身份證明問題 提出既質疑反駁唔到就學大陸咁扣人帽子 先話人假 話人扮野 話人毛都未出
而唔係反駁質疑
唔敢比人質疑點解要討論區開post?
呢個世界唔係下下接受你用自己觀點評價一個人

同埋老闆有幾奇？一街都係 你返到公司要對佢扮狗個個又係

我幾時有話過你錯先？
問你覺得自己有冇責任咋喎 你覺得冇咪冇囉
你有冇陪佢呢十年改呀 冇就唔好講到佢真係要用十年改
佢唔肯分手 你講完原因咪block左佢囉
再纏住騷擾你咪報警囉
分手都唔識 唔見得你有腦得去邊

咁佢有冇幫你含過先

以我所見好多女人都鍾意唔識既野懶醒扮識，無時無刻搵位貶低男人抬高自己

咁我明你點解咁拘緊呢啲 上一代人永遠想後輩學佢地，因為已經改變唔到自己... 不論對錯

第1已經頂唔順

係你自己出黎否定人先架喎

連否定都唔俾

垃圾港女

好似樓上同大陸文化接軌一樣
樓主同樓上個件都唔係 反駁提出佢自理能力高底呢個質疑
而係先話左人 定義左係假 係吹
0正面反駁所問既問題

咁真係好難唔信佢同佢男友都係廢

本身我都好信 你乜人就痴埋乜人到

認同
依加d人(唔止後生，老屎忽更多) 成日覺得射左個波比人就算
工作上未必算係錯(睇行業) ，但咁既態度絕對唔會啱
一個整完d野另一個幫手double check有咩問題？點解覺得咁做好似老母check功課？
d重要文件比老細簽之前都會有d同人check過先比老細簽啦，定係平時check都唔check就交？

你都痴撚線,人地講完自己果套,你去否定人,你就唔係人地學你?
我出黎否定你,你就話乜春上一代永遠想後輩學佢地?
你都幾難頂下

老闆級
忍唔住笑左

個男仔應該係果 D 對生活唔太計較嘅人
"衰咗就衰咗，又冇乜大不了"嗰種心態
樓主下下用"改變一個人"嘅心態拍拖
其實好難搵到人同你夾

我男朋友都係極唔細心
所以book機票呢啲重要嘢都係自己搞返
操重嘢唔洗用腦先俾佢嚟

我自己判野比人做都會搵個fresh eyes望清楚
陣間錯左就自己負責任 唯一可做就係降低出事問題
無可能判左比人做就唔需要 take a risk

你都搞清logic先
1.男朋友幫手唔等於樓主冇自理能力
2.依家個問題係佢男朋友做野有問題
就算佢唔係幫樓主拎野，自己去拎野錯成咁都有問題啦

當然依家都只係樓主角度出發
但都證明唔到件事真相係點啦
同埋男女朋友之間，幫對方拎野都會咁計較架咩

其實人永遠只講最有利自己既野
事實上聽野只聽一邊係唔夠全面

呢個就講到重點
帶出責任感既問題

可能係同事

撳錯負皮 sorry

其實正常男人對呢啲細微細眼嘢係冇女人咁叻
問題係樓主個ex唔止咁應該係真蠢

你男朋友真係終極on9
係巴士揚揚吓本passport 先搞笑
俾我一定自己去旅行就分手
忍唔到咁撚on9 嘅男仔

女朋友唔係老細吖嘛

要搞清logic個個係你
我一直站就 樓主話佢似呀媽教仔咁 想知佢自理能力有幾高 先提出問拎集運咁小事都要假手於人
點解唔識安排行程去搵得閒先拎
再者判比人做 不等於無風險
同3年都明知係廢人
你仲判比個廢人做？

只係想講一件事只用自己觀點 咁就好唔客觀

如果反駁唔到咪繼續話我吹水係老闆級
老闆級呢個字當比你做下台階

因為你都係唔敢講咩事要假手於人
仲要外判比個廢人做

我未做老細前一樣都係咁做野
做細個陣更加要
一衰左唔好話上位 仲有無得做/比人睇唔睇起都係問題
跟本呢個係成年人一定要的條件
做唔到只係垃圾咁解

癡撚線
大家男女朋友叫對方幫手拎過野，都講到咩假手於人咁嚴重
如果拍拖都工作mode都有問題啦

咁樓主都只可以用自己觀點講架啦
唔係你想點

真心想知呢d問題有無得改
我男朋友又係咁
如果佢提升返d智商 我諗我會好愛佢
有d位真係頂唔順
下下俾我小 換個角度諗
自己下下俾人鬧弱智 自己都會唔開心
但我相信無人會忍到唔屌9佢

點解咁多人撐樓主？
樓主同你ex係一對呀 一個懶一個蠢
明知自己ex蠢仲要俾啲重要野佢做，做唔掂果下又條氣唔順

自己叫人拎 條友做唔好 有無諗過係管理同行政上問題
唔好同我講感情唔係行政管理
我包2奶都要確保管理同風險問題

樓主開post =\= 唔可以客觀描述
見佢唔客觀我咪提出質疑
如果唔明主觀客觀問題
建議先睇書進修

你地可唔可以唔好拗咁戇鳩既野
人一定有凹凸, 你搵到另一半係相對既凹凸就得啦

一間公司知對家係垃圾 仲判比人做

即係咁，每個人份工都唔同
有啲人份工要求係睇macro嘢
有啲人睇micro嘢但唔係呢啲文件文字上
有啲人唔洗睇呢啲，剩係做對人嘅，或者係創作
所以每個人工作要求嘅'責任感'都唔同

你做咗老細都唔明呢樣嘢？

唔見passport又係樓主責任？
樓主使唔使餵埋佢食飯
一齊去旅行 每人做少少野都好正常喎
男人黎 要個女人幫你做哂所有野？
咁撚無用

其實你都可以做少少野去避免 ，你都知男友智商有限，訂機票保險果啲自己搞啦，點解係都要男人做姐，passport幫佢袋埋
做事成日所託非人，你做人做女朋友都唔掂啦

我咁睇
當你知道個人係咩料既時候
落車時唔撚提佢拎哂野未或者望望個座位, 呢個partner都係好打有限

就係明先提出質疑
每人都有不同位置
但判比人做既野 都要take a risk 要保障自己利益
咁呢個就係判比人做既（責任感）

如果外判唔洗考慮能力 / 自己都檢查
咁出左咩事 就係硬食多

咁點解唔降低風險？

你做緊人都唔明呢樣野？

明知垃圾都外判比人做先好笑

如果個outcome係好，點解要計較係男人做定女人做？
而家叫左佢男友做，又搞到一穫粥，又浪費左錢，不如一開頭樓主搞啦，起碼最尾可以開開心心去旅行

咁我就認同，樓主明知男友呢方面7就唔應該畀佢自己做
我以為你話係樓主男友嘅責任感
好似我去旅行都係有啲嘢我keep 因為我老公呢啲位都係唔叻

但好多女人唔係咁諗，自己做到嘅嘢就覺得人地都好易做到

樓主你條仔係咪慣左比你湊？
下次試下你做0佢做1 比番啲雄風佢試試

exactly
我係會唔見野果類人, 我個腦係諗行程同方位
出行我條女係袋哂我d野, 相反佢跟住我走唔駛諗去邊點行就得
呢d咪叫互相取長補短

明知垃圾咪中斷合作關係
一係就人盡其才 搵岩佢叻既野做
如果電腦叻咪佢訂 你double check
大家都有付出 又方便左

好似我男友一早同我講左佢係大頭蝦性格，平時同佢食完飯我都望一望個位先走，唔通我單單因為呢樣野就認定佢冇能力照顧我？？

好多師奶做埋人老母都學唔識呢樣嘢
你成日聽啲師奶嘈，話叫老公買支豉油都買錯，話咁樣係蠢
永遠唔明男人同女人根本先天就有啲位有分別
所以男人都好怕呢啲自以為聰明嘅女人

絲打你係好既女朋友

拍得拖就係預左有機會結婚
正常既情侶仲要分：呢樣野你既呢樣野我既，唔係我既唔理？
未做夫妻都已經冇難臨頭都已經各自飛
明知自己另一半蠢，就幫手用腦
唔係由得佢仆街再鬧佢點解咁蠢

樓主個case, 明知條仔d野易唔見，passport呢d咪條女keep. 條女鐘意得條仔，條仔實有可取之處。如果連條女都唔知自己點解鐘意人，都好有問題

根本係佢條女精神過敏
人地覺得面仔緊要過你呀

D女人好撚鐘意放大某D野嚟睇
但其實D野好濕碎

大把野a做唔到b做到
反之都係
朋友都一樣
如果唔係teamwork點會重要

男友真係一無是處咪離隊囉
改變人係管理學黎
自稱eq低見識又不太高唔好妄想改變一個人

抵你食負評

除左整唔見件passport都唔係咩大問題
有無諗過係樓主自己太炆

取長補短啱呀

好似我老公咁，我已經叫佢幫我買蔥叫過好多次，佢係認唔到蔥係咩樣
買錯其實唔緊要，買啱當bonus
但我老公就醒嘅，唔識分蔥就會影張相問清楚我先

去旅行，佢係唔識執行李，咁咪我幫佢執，唔通我企側邊屌佢執得慢有用咩
放手畀佢做慢慢train更加唔efficient

比你早講左添

Teamwork精神
水一滴只係水
但水都可組成海
樓主資質未必明

打錯曬啲字都無問題？
講真返工打錯曬啲嘢都會俾人屌啦

好似我條仔

咪就係囉，依加男女平等。女既真係醒d, 咪carry返個男。冇問題架

不過條仔咁多野錯
若然屬實 都好撚大獲

竹門對竹門
啱㗎喇

聰明女唔會搵呢啲做另一半
聰明男都唔會頂得順呢啲自以為聰明嘅女

認真
有D人嘅長都可以長唔過你嘅短

plan野可以無計畫

叫佢出聲同人講，佢自己又淆
最後仲要屌返我轉頭佢自己做唔到

d人對自己就聲大夾惡，對陌生人就廢柴嚟

樓主弱智

人總有強弱, 你強嘅地方咪做多啲, 驚蝕? 奉旨要幫你打點好, 你就攤大手唔理? 錯咗就怪人?

我係你條仔應該你飛佢前就飛撚咗你, 最撚憎啲人唔幫手, 出事就推撚哂責任人身上, 件事你可以幫手避免囉

你請個印印工人同佢拍拖啦, 閪都可幫你卒埋

屌我都好白痴，比人話隻手有勾，成日整撞野，細個洗碗打爛晒碗碟攪到老母都唔敢叫我洗

返工打瀉咖啡，抹左成朝

出門成日無帶野，要搵開鎖佬求救

提款機提款無攞錢

一年遺失一部電話

如果有一個人你覺得佢嘅長，長唔過你嘅短，你都同佢一齊
咁應該係你問題

咁多好男人你係要揀個on9既

呢個post都有唔少

樓上啲人仲屌樓豬 我真係猜唔透
一個自理能力有問題嘅男人根本唔適合拍拖

其實呢d奶過一次野以後就會小心。
講真，book錯野我都奶過，之後我每次book野都會check真曬d野，之後都冇再奶過野。

到有個全能管家你咪一樣呀支呀咗
因為你懶閪, 又要多多意見

難為你一齊咁耐 居然無一齊變弱智

改? 蠢呢樣野天生 邊有得改

所以咪變左ex囉

好多時唔係計長短就同人一齊嘅
不過兩個人一齊都可以唔代表可以夾

你自己都講咗原因，咁都話猜唔透
呢啲男人，3個月唔對路都好走啦

唔多人屌佢
只係想質問佢 自以為（阿媽）
想佢客觀d
客觀d先可以判斷到佢係呀媽 定 垃圾

不過有樣野一定係垃圾先 用自己既利益判比一個對呢方面唔叻既人做

我個重點係，你根本搵唔到嘢去欣賞佢
咁都仲一齊？

所以話人地覺得冇責任感
「自己條仔錯係佢問題
我冇問題
你地質疑我，你有問題
憑乜質疑我？我有閪架
我講既就係事實之全部，係真理」

如果我係條仔真係想係地掘個lone埋咗左自己落去唔見人 真係柒到喊

做人一定要老闆先要責任感咩
一個人 要保障自己保障人地就要有責任感啦

其實成件事打咁多字，會唔會只係為左"I deserve better"?

其實男女相處好簡單

我自己方法係，做女人嘅，當另一半係老細
有嘢自己叻啲就幫老細包底
個project成功就畀老細邀功讚下老細
所有嘢就會開心好多

仲有一樣野
講到條仔咁差
當初點解鐘意人？

其實有時我覺得係認知問題。
好似我去旅行咁。其實我就冇野帶去，講真。真係基本衛生用品就算。同埋d衫褲就算。
咁咁撚大個喼，男仔執。咪可以求其質落去咪算 。如果唔買手信，根本回程都可以求其執。
咁女人又化妝品又盛，又多戰利品，咪要執得好d囉 。

話時話，有時奶完野，就要諗下點改善。我自己都大頭蝦。
所以依家去旅行前，都會整個checklist。大家互傳睇下有冇野帶漏

似係careless 多過蠢

以長補短
同 忍
做到兩樣就容易好多

前題你要揀岩partner

同意 擺明不上心
連對野都無對

揀啱partner啱呀
但我又覺得，如果一個人冇好嘅眼光去揀partner
咁其實個partner都係啱返佢嗰個level

蠢呢加野點改？又唔係性格

agger, 不過上面有人講得好啱
醒目仔一定唔會揀呢啲懶叻閪

係，呢點正確
不過睇落樓主依加都當條仔係負資產
都唔會有「互相扶持」既野出現

銀行過數個個真係笑左

唔係㗎
我老公真係可以求其質落去但唔夠位擺
可能因為我地去都係拎handcarry 多

試過漏咗錢喺夾萬，自此唔敢再擺錢入去
當然我覺得我都有責任check清楚

最好唔好分手
男女都太正
可以結婚

欣賞佢一樣野，唔代表佢另一樣野無問題架嘛
同對方心態係咪都好緊要

雙方都做到最好
有時知自己搞唔掂，都會揾另一半幫手。
有得知另一半搞唔掂，就早d幫佢手/同佢做埋
拍拖唔係初步了解，正常應該未開始拍時，已經有初步了解，知對方係個點既人。拍果時就再深入，同埋磨合

認同，除咗最尾嗰度

有啲人係冇能力去了解其他人 （即係冇眼光呀）

如果佢個樣唔掂就幫佢做埋，只會令佢愈來愈廢
好似D港孩咁連鞋都唔識穿

有時湊得人多會攰

我技持樓主

屌你老母 蠢點改呀
有得改就無人弱智啦
你都係戇鳩

其實呢樣野啱架
又可能要預定d位佢個喼唔夠位放，要放野落你喼呢
所以拍拖唔係自己顧自己，而係兩個人學習點樣一齊生活

佢男朋友叫傻鳩，佢叫傻閪

會唔會有人奉旨叫人做，搞到另一個求尻期做就算

咁快

up乜

咁講啦，近排睇左套戲，叫春光乍洩，講兩個gay佬張國榮同梁朝偉，張國榮就係個d嘻嘻哈哈唔認真成日嗲人又成個細路咁，搞到人好炆嘅人，梁朝偉就係個d默默付出好認真乜都好緊張嘅人

佢地去左阿根廷旅行，諗住自己揸車去個瀑布到，個瀑布好遠下，架車行行下死左火，梁朝偉就燥晒底屌:
搞咁多做乜撚呀，都話左搭巴士轉車去就算架啦，買架咁嘅爛鐵

張國榮整好架車，但之後張國榮就話:
同你一齊好悶呀，就分左手走左去

初初睇套戲，會覺得張國榮好任性好細路，但之後就會覺得其實梁朝偉先係有問題個位

張國榮會覺得，大家一齊旅行，就算架車死左火又點，都係一樣係旅行緊架，死左火咪兩個人係條公路停下望下隔離個海囉，幾浪漫

但梁朝偉就覺得，屌，去唔到瀑布呀，話左咁架啦！！

好喇，講返樓主
其實你同男朋友去旅行，究竟你目的係想去X國，定係想同男朋友渡過呢段時光？

邊個0邊個1

面口應該類似咁

拍拖拍到太監咁 如果咁嘅女人最受歡迎只會代表男人又廢又鍾意認叻逞英雄

真正理想嘅關係應該係各有所長互補㗎嘛，樓主淨係講佢carry 對方嗰面，又冇提條仔有冇喺第二方面carry 返佢，例如金錢上嗰啲

去旅行果陣唔記得衰乜我有提議過分手
佢又話會改又剩我先比機會佢
利申我唔係將分手掛口邊既人

現實中確實係咁嘅女人先受歡迎

咁就證明大部分男人都好廢

咁女人就唔需要俾安全感男方？

好明白樓主
其實無女人想做女強人
有邊個唔想依靠男人
但偏偏個男人唔爭氣
迫住自己要獨立d醒目d 唔係2個都仆街
但做得耐女強人點都會攰
下下靠自己 好想揾人靠下

只可以話樓主男朋友一係改一係分手算
我諗樓主同得佢一齊一定有相處舒服既位
加油啦

sample

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

到時又會出post屌賤男，但又唔比人問點解2個老豆都係倫敦金，唔係IT毒撚？

拎野呀屌你老母 我遲到呀 拎住先啦 唔撚洗做咩

咁呢類人需要有好朋友(唔係8婆tone「我覺得你deserve better 囉」 d fd)
直接d講：盲既睇唔到地圖，咪開口問人囉

男人對外做大事叻就得啦
識做小事嚟托咩

你見樓主就知佢地覺得自己先係識睇地圖嗰個啦

我餵埋佢食飯好無？
我做到成隻積咁佢就乜撚都唔做
我就係信得過佢先想佢幫手

你又啱
會唔會其實有人一直課緊金

可能人地覺得有塊閪比人屌已經係

哇，唔講以為自己開post
我男朋友都咁上下，日日比佢激到扎扎跳 ，佢仲唔覺自己有問題

明知廢又信得過佢做得黎

港女tone

忍 我可以忍
但都過左咁耐
同一樣野重覆錯 反省完都係咁
機會我唔係無比 但我真係忍唔到落去

真心 長貧難顧

佢直頭係明燈添啦，不可質疑嘛

我有問佢幫下我得唔得 佢話ok 咁咪比佢做囉

回歸最初，佢邊點吸引到你？

我女朋友都好蠢
但係兩個人相處都係互相磨合
各有長短 互補不足

其實係咁

可能想飛你唔識點開口，咪做啲嘢等你頂唔順開口先

我諗如果佢講唔得，應該又比你寫左出黎話「幫手拎少少野都唔肯。明知佢得閒過我都唔幫我手，拎少少野都唔制。同佢一齊好辛苦，感覺好攰」

呢個識笑

哇，我識得有條仔，真係拖住條女，擺明唔想結婚，佢腦中得ex. 大家都睇得出佢唔比面條女，係成班人面前話會結婚但當冇件事，散完又一齊返都係個女既主動坐返人大脾咋

咁可能男人要面 點會話自己唔掂

樓主快啲揀我喇 我好醒目架我 話頭醒尾

你覺得我係少少事就有怨言我都無計

咁個男既連明知自己搞唔掂既都照做，條女又知都照叫佢做，就真係好有問題

加油
gay路難行

我就唔信佢成世冇做過一件柒事

自雇人士都算係老闆

完全唔識去欣賞人，只會摷d缺點出黎無限放大

你俾既例子真係好好
上面啲人講到樓主係亂俾野條仔做先孭鑊
但事實上用下個腦，適當時候搵幫手
就算你唔擅長，一樣會做得到
依啲唔係咩取長補短
係你有個好老公，有心幫你分擔同解決問題
相反如果樓主面對同樣情況
樓主條仔好可能係，認唔到蔥又唔講，落到去跟手發現銀包得大紙，菜檔阿姐唔肯收，條仔就打上樓問樓主點算好，最後買左一磅韭菜返黎

欣賞完下一秒就有新鮮事發生

覺唔覺你男友係智撚障
真係要檢查下智商

就快寫票寫多兩個零都唔係咩大事

原來要當自己另一半係夥記/ contractor
咩logic
加左感情因素一定係希望有surprise 希望自己係睇錯左佢

感情就係管理學
點管理男人或女人
唔理性處理一件事個risk就更大

係咪識左新同事靚仔/有錢/口花呀

同埋都無反駁到點解明知人廢仲叫人做
呢種唔叫教 唔叫比機會
你教過人做野就知 叫佢做 同 比方針佢改弱點再做
係兩點事
所以唔好亂自稱阿媽

我明啊,
蠢事一浪接一浪,
深感教極都教唔完,好攰.
半年散我已經覺得自己好好忍耐力.
留翻俾佢老母教

咁都要包容？大陸人嚟霸曬啲嘢怪之得你都包容

4.銀行過數儲錢
佢恆生個戶口出左糧
儲錢戶口係匯豐
佢竟然係恆生戶口攞錢出黎再去匯豐入錢落戶口
佢係知道恆生同匯豐既戶口過數係通既

如果兩間銀行好近我都會咁做，ATM 過錯數要追返好麻煩

根據我亂執野咁多年的經驗。其實唔會唔夠位。

夾硬質尻曬d野入去係點都夠位

有啲人鍾意當另一半仔女咁湊
覺得有安全感呀 滿足到掌控欲被掌控慾 戀父戀母傾向嗰d
但樓主一定唔係
我覺得唔可以咁就話樓主唔係好女友冇心磨合同付出
係從一開始揀錯對象
談戀愛就好似以物易物
大家願意付出同收穫既野唔夾
單生意就傾唔成

兩個人既事你可以拉到去成個社會

如果愛情用 當生意咁做
冇錯 理論係經營得到
但實際上點去manage 你另一半 係唔work

你做野可以簽contract
兩個人個心從來唔係契約 係尊重同遷就

佢要你幫 唔通你又要計下有咩return？
兩個人的感情 好難物化

兩個人相處 在乎夾唔夾

講真唔係撐樓主定男友
但你對佢不滿 又包容唔到
就冇必要勉強
自有人忍到佢

但邊個著邊個唔著 雙方都一定有各自問題

利申： 老闆級 （好似係）

佛系戀愛
無return 拍/結婚做咩？
你戀愛上得到快感一樣係一種回報價值

我明。我同我老婆去旅行都係咁。
所以，通常我去果陣會求其執。但係返來果陣，佢d戰利品會放埋落我個喼，咪要執得認真d。
不過，通常都係佢執。我攞d野比佢就算。大家執野個思維真係唔同。
佢要執得好靚。我真係有限空間，玩倉庫番咁，質尻曬d野入去唔爛就當贏左

咁係你未見過一個女人包大量二奶既高強管理學
你未見過唔代表無
就算要一對一戀愛 一樣要睇個人長短處 各種因素做判決

"又點呀?"

笑撚到我

其實有d連塊閪都冇付出

咁唔係一個vector來
你點計賺定蝕

你介定蝕左又唔捨得放手又咩玩法
如果有個指標 點define 一個partner 好壞

啲咁subjective 嘅野冇得咁計
你覺得唔啱咪放手

你愛佢自然會忍到 蠢你都覺得佢天然呆

我就唔得 第一日都唔會一齊

咁的情況。
是撚旦去seven買包香口膠咪有錢找

錯
係因為我有眼光識揀人

屌
有無計埋投資回報率？

其實我覺得冇野係解決唔到。
只不過，爭在你覺得去解決果個問題的付出同回報係咪成比例咁解。

即係，好似樓主講果d問題，其實都有方法去解決。
爭在樓主覺得個男仔值唔值得佢付出咁多努力咁解姐。

btw, 起過樓主底，有少少懷疑係假膠來

「I deserve better, 呢條仔揾5萬一個月，下條仔要揾7萬一個月」

我咁撚醒
啲女就以為我傻
去左同個低b mk
講緊你樓豬

蠢人加粗心大意點解決
你見過人蠢就知唔係改變下行為舉止性格習慣個人就會醒d
除左你肯忍就解決到

人蠢起上黎係會唔識咁樣變通
on9 係可以無極限.

我 ex 話係巴士站等左成個鐘,
見左好多架 A 車經過,
都唔見有 B 車.
原來係佢去錯巴士站
成個鐘都唔發現

不如大家一齊諗下
點解樓主會唔答呢條問題？
呢個問題關係到佢地點解開始，正常係重點之一。
點解要忽略呢個重點呢？

3年來個閪比條傻撚屌過幾多次

有冇巴打覺得自己做男朋友嗰陣係會蠢啲
自己一個嗰陣會醒返少少正常好多

sample

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

唔好話做另一半，有時太蠢既人係連做朋友都做唔到

「奉旨人地做得好，做唔好就係佢有問題。佢識唔識我唔需要理。佢本身就要做得好，呢個佢責任唔係我責任」

責任感問題，射左比人就算
唔識欣賞人，一味奉旨

呢個就係男女唔同之處
但唔應該因為咁就話男人求期，唔啱

「快撚d啦」

咁真係拍拖日日賺

你係咪鐘意左 借account比你上連登呢條仔
先飛人

大意真係好難改。呢樣我自己都係講真。
所以，有時自己明知d野唔記得。就會整d checklist 出來。自己得閒攞出來睇下。係好撚on9，但係真係年紀越大，越來越會唔記得野。自己都改變唔到真係。

但係，例如樓主果d情況。case by case咁去睇。
如果真係要解決ge。
咪唯有以後d passport呀，訂野都自己搞囉。
如果真係堅持要個男仔自己搞返的。咪嚴密監視佢自己做幾次囉。
呢d野，case by case咁教都教到ge。如果個男仔真係有心機去改的話。

但係真係要無限的耐心。
係咪值得。就真係要自己衡量。

好心樓主就啃左佢，咪放出嚟害人啦

所以呢d情況有巴士apps又某程度上解決左個問題。

樓主係Bisexuality？

仲要開到埋口咁同你講 講真平時你做得多 佢就會依賴咗你 覺得喺理所當然 一段關係唔應該喺咁 大家應該互相幫助 好彩你同佢分咗手 好肯定萬一結埋婚肯定要你做哂啲嘢 佢就咩都扮唔知 唔理 咁就死得啦 你做硬呀四

最初我男友都有啲似你男友 臨到最後一刻先行動 完全無危機意識 一喺就唔想理推番俾你做 準備又唔做 到時殺到埋身就做錯哂 真喺屌拿星 一講起就好燥

有聲

以前返PT 有個同事係咁上下
又係左耳入右耳出，轉頭就失憶
但都有女朋友
唔知佢地依家點

你咁做先啱
拍拖結婚都好，都要2個人互相去夾，取長補短先得。佢唔咁做，換幾多條仔都冇用。

某程度上人係會有依賴
以前自己一個住，咩都自己做冇問題
依家結左婚有時都會懶

咁就當然啦

拍拖拍到咁我係條仔都灰心
加上好肯定主流思想仲係男人強勢過女人
依個case女方應該頂唔順條仔
條仔亦會覺得冇面，乜都要人教
同埋對住條女會愈黎愈神經緊張，就算條女好聲好氣咁提點
因爲冇人會想不斷出錯不斷比人提，除非佢好撚厚面皮
總括而言，除非搵條更on9既女，否則條仔第日點拍都死

男人係偏向不拘小節
例如行街買支野飲，我會去7仔買唔洗點排隊
我老婆會為左慳一兩蚊去隔離超市排餐懞

咁都係。其實最後就睇下大家接唔接受到。

咁你都忍到佢咁耐都好野

Good fit

有d野，係要輪流做/大家分工做，去到同居/結婚階段更加會領會到
淨係家務湊仔呢d已經係
我同老婆去旅行都係佢搞機票酒店，我就負責去果時搵車搭睇地圖，因為我懶得搞機票果d而佢又唔識睇地圖

主流思想有問題囉
做咁大個人冇獨立思考？
一時又話男女係同工要同薪，一時又話你係咪男人黎咁都唔幫女人
好矛盾

佢返咩工架?
佢嘅智商M記都好難勝任

但係女人通常d大數會唔識計 。
例如會瘋狂買化妝品，唇膏，有時只係因為個殼靚 。

我果件又係，同佢講話儲多六七年錢，慳慳地儲返個首期出來，然後先結婚，但係d女人都唔會制，係死都覺得要比廿萬結左婚先。
不過，自己簡ge，可以點。都要尊重對方決定

我係大男人型，之前有個ex真係天生記性差邏輯混亂，好多野一個人處理唔到
返工大家新人果陣已經睇得出
我一兩個鐘記晒幾疊文件d資料野,佢可以過左幾日都仲係到翻睇話太多野記搞唔掂
依d野天生冇得改，但我好中意依type女仔，又好樂意乜都幫佢
但如果男仔係咁真係慘好多

咪幾好，咁做先叫一齊
咩叫一齊？就係同一件事，大家都有份參與，一齊負責

我同你類似，都唔自己plan行程，時間，機票酒店一齊格價。另一半幫手執行李，講佢想去既景點我執落個行程到

講得啱，唔通又學樓主，開個post屌下自己另一半咩
條仔自己揀

你醒佢咁多 點解咁多野都唔自己親手做

我都係人肉GPS 。 我老婆講到明如果迷路/行好耐，佢會發脾氣 。有時我真係的士算 。

不過講起去旅行，我都試過比佢屌。
唔知果次去澳門，本來諗住可以過夜有得扑嘛，最後佢因為屋企有d事冇mood, 改做單日行程，本身自己己經好不爽 。
去到會合，佢重要話我咩都冇plan過。我話, 大佬，有咩要plan ?? 去澳門都係大三巴賭場的姐。plan條春? 你估去日本咩

蠢邊有得改

佢識 check 巴士 app 就唔會咁啦
冰山一角既例子黎架咋
教唔晒架信我啦

辦事不力都算,
知佢廢都唔求佢幫手了.
蠢到溝通唔到,好似雞同鴨講咁先令人無言.

百貨應百客。
職場我都見好多女強人。果d真係貼錢都唔要 。

真係人夾人。

主流思想有問題唔係話你一句咁大個人都冇獨立思考就改變到
男強女弱係根深蒂固，特別90年代長大果班依家廿零歲，細個都係學緊果套男仔唔可以喊唔可以恰女仔，要man要強硬，女仔要溫柔體貼
潛移默化會變成男女不平等
只係有班人近十年開始想改變依種思維
但冇可能咁快有成效
依家仲講緊男人窮學咩人溝女，相反女人窮係冇乜問題

嗌交呻下發洩下冇問題，下下踩人踩到盡講到人垃圾咁都唔慌好得去邊

要人幫佢做又要話自己湊緊仔

放出黎害人
起碼留個姓俾人警剔下好喎

其實都係啲白痴錯誤

佢係唔係日日新鮮獲獲金先？
如果係幾個月大頭蝦一次應該可以原諒

利伸：經常性離港工作，如果好似樓主男朋友咁唔見passport，應該失左業好耐

有時候佢又買埋d咩水晶呀....僻邪野呀.....
睇醫生又鐘意睇中醫，重要捉埋我去睇 。講真，我真心覺得完全無效，重要貴到痴線。不過佢堅持話有效......
每個星期當比幾舊水哄下佢算 。
反正佢睇完會有效，我當placebo effect乜都好，佢話有效我都開心。我自己就唔知係咪Nocebo effect，真係乜改善都冇 。

佢真係完全冇scientific mind......之前嚮年宵，有條友同佢講話自己個friend 自學中醫，不過冇牌ge，識幫人穚正d骨科同軟組織問題，識睇MRI。我聽到話自學識睇MRI己經覺得超級on9......我老婆(果陣重係我條女)真係心郁郁。我真係拉走佢...
痴線，我真係好驚佢將來比d邪教呃....

但係佢平日生活d小細節又好醒

所以香港都算係民智未開
要靠覺醒左既大家帶起個頭
我都明點醒人唔易
共勉之

我同佢去澳門都係鳩行賭下錢
旅行佢都唔鍾意行，最好搭車去到目的地門口
我就鍾意行下外地d街，男女既思維同強項本來就有分別
去日本試過嘈到分開走左，我得幾百蚊港紙係身，搵完銀行唔肯唱又搵找換店先有錢搭車返去，好彩佢都識搭返轉頭

download埋比佢

樓主自己做返等於條仔冇問題？
條友係蠢就算處理自己既野都現撚晒形啦
passport果下已經夠on9

講到咁差，都唔知樓主當初睇中佢條仔邊點
智商講到冇咁，即係冇內在？
咁即係外在先係賣點？
高大靚仔有型？
定係有權勢有有錢？但又咁低智？
除非2世祖

我老婆去過批命，人地叫佢改名
但係佢既思維係改左名乜都自然變好，從來唔諗下自己有冇野要改善下
小病我都唔信西醫，佢就鍾意鳩叫我食藥

唔通慣左奉旨人地做？
「我做埋咁我要條仔黎做乜先？」

咁咪幾好，你就下佢佢就下你咁
呢d就係磨合得好既表現

不過好彩，我同佢去旅行都算hae，都係瞓到自然醒先出發。
雖然我個自然醒早佢幾粒鐘。 。
有時咪落街買個早餐攞上酒店比佢食 。
其實生活習慣呢d野，大家就ge姐。唔通人地冇咁早起身，又去抄醒人咩

傻閪屌傻閪

兩個人邊有可能完全夾，咪又係互相就下忍下
有d人以為同另一半好夾其實只係對方既遷就同包容

我份工返六日，同前度同居果時星期日瞓到好晏，佢次次都唔多高興
唔知點解同佢散左之後就可以長期早起身

po出黎發洩下姐
預左比人屌我唔啱
佢係咁大安旨意要我執屎 我做唔到

大安旨意我做晒
有時叫佢幫下手都唔得？

係
平均每星期一次

屌，唔好話過人世，返工遇著個咁ge懵撚都大撚獲

有忍有冷靜有包容有比機會
當不停重覆錯 耐性就磨滅了

我老婆成日幫我執銀包。
話d銀紙面額唔跟次序的話財運會差

如果我畀佢話成日講完一次d野都唔明/唔記得,又唔記得同佢相處嘅細節(例如一年前某一日做過乜呀食過乜野),但前排我又幫佢plan晒日本旅行行程(佢基本上淨係負責出錢),去得好開心,咁我仲算唔算好撚柒蠢

「條仔身為男人，咁都做唔到，我仲要佢黎做乜？I deserve better. 冇理由我負責執屎」(潛台詞即係應該人地比屎人執)

其實教到另一半越黎越醒係幾有成功感
當然樓主唔好彩
遇著個牛皮燈籠

你另一半幾歲做邊行
蠢到咁點係社會生存

樓主巴定絲

有冇咁痴線
有冇啲再痴線既例子

我個人覺得passport 個單係最痴線

男人唔記得邊年邊月邊日做咩過好正常
啲女人問黎都多尻餘

有時一星期前嘅detail都唔記得

咁佢係大頭蝦懞懞哋啫
都好過遇到壞男人

試過執行李出發前一日老婆先發現佢本護照一早過晒期

我同佢差唔多柒+蠢
點解溝唔到女

戇鳩

我前一日返工做過咩都唔記得啦

佢問我上次扑野用咩式我就答到佢

佢好多都係好少事衰岸鳩etc
多到唔記得

你試吓對住個弱智你仲會唔會咁講

叫佢check下智商好喎

好難明白你心情
我條女都大頭蝦
但都唔會做埋晒啲on 9
我就更加唔會
唔見passport 同買錯保險兩單野都睇得出好on9

但拎快遞個單都情有可原
我自己好少做呢啲野
有次女朋友叫我幫手我都手忙腳亂
只係我事前問清楚拎個陣要check 咩
我check 好晒先走

同我個朋友一撚樣
永遠人地講a 佢就講b

同埋佢獨子 屋企人好錫佢 乜都幫佢整埋

連登最撚柒雙重標準

男人蠢起上黎好得人驚

係！！！！！
其實我覺得蠢都唔係大問題
蠢 但要面又要扮醒先災難

其實大部分情侶都係咁
唔係個個都好似連登某d毒撚咁未拍過拖 下下一齊唔岩就即刻分手架

咁咪即係要湊仔 不了
無論男女都好 蠢加無生活自理能力真係咪鬼結婚 害死人

其實未完 同一個trip 佢袋我部用第一次我用自己份糧買既iphone 6, 跪底縛鞋鞋既時候跌左落河 而果日係旅行既第二日 記得果陣係傷心到嬲唔落 真係講出來都覺得好傳奇

不過咁 同下任一齊既時候，由於清楚自己想要咩，會覺得開心好多 至少覺得真係可以俾人照顧+唔洗成日執屎+成日對住啲反感on9野

絲打你呢個 我笑到仆街
但如果個男人真係好愛你又會唔會捨得分手
我覺得呢樣幾難取捨
雖然成日咁on9真係好難忍

我朋友個件又係咁
唔知係咪男人會咁on9係呢個位咁執著 好多次都係咁
去行街 野餐睇Google map揾路
屌你老母行撚都錯曬都話呢條捷徑 我朋友話不如走去問人啦(佢都唔熟路) 條仔死都話跟佢行 最後我個朋友次次都要喊先肯走去問人

活躍係fb/ig個d仔通常都唔係好嘢 認真 小小嘢都鍾意話俾全世界聽個d男人

有時我蠢下，有時女朋友蠢下，咁就6年了，倒頭來睇番一切既蠢事，都係好少事。

女人既要求會隨住拍拖時日增加而提高
就算你幫佢一手包辦天文地理財務工作百科全書
只要出街揾路時行錯一個街口，都會比條女屌9 你蠢同少少事都做唔黎

只能夠講女人真係好鍾意放大身邊人既缺點，越親既人越要用顯微鏡睇

善用起底功能

同工同酬，Ok男女平等
入學同隊，Ok男女平等
家務雜項，Ok男女平等
兩性關係，唔得囉女人要依靠男人架嘛。

你以上邊樣野係比安全感女人

咩邏輯，呢句比返你

做到就應份錯漏少少就彌天大罪

有無成日入錯窿？

其實我係男人都唔明點解問人咁難

而家咪抄撚左個外判囉

講錯左
係頂唔順個接 job o既人炒撚左佢

我朋友經常性扮傻

又話男女平等既?
點解一定要靠男人生活先

通常D蠢男人特別要面

連登唔係大男人開架咩

屌 善用起底功能啦 又男朋友又女朋友咁

咁就慘 做撚死個老細都未自己有錯 男人蠢起上黎可以好撚柒蠢

買機票資料要填啱一樣咁基本既事
樓主條仔都唔識
咁你應該明樓主做乜咁火滾

試下個post係條女蠢 個撚個都肯定叫條仔中出即飛啦 我都支持架
d條女咁撚蠢 如果第日生完咪變弱智 到返轉 點撚解女人要忍 要照顧d弱智港男 仲話當老細

五件事有三件事都係樓主唔做推俾人做
一副高高在上咁閪樣
係人都求鳩其做咗就算啦
做你條仔定做你隻狗

聰明既男人唔會鍾意呢d唯唯諾諾既女人

岩呀 因為好大部分男人都好蠢又鍾意逞英雄呀

男人蠢真係好撚柒

連小事都做唔好 點做大事

術業有專攻，十隻手指有長短
除非真係拍哂心口話拍拖幾年黎一樣野都無依賴過對方，無請教過對方，無受過對方幫忙
唔係既話
有啲說話真係要常春藤畢業十萬月薪十八般武藝生活萬能先有資格講

大男人要面

試過食飯要自己寫菜單no.落單
佢係白飯嗰一欄填白飯個no.
恥笑完佢 佢再係隔籬加個*2

有屋企人都係咁撚蠢
你屌7佢都無撚用， 幾廿年都係咁
後來有frd話呢d行為好cute, 只要你心態接受d死蠢，千祈唔好動氣，就會覺得佢好cute

三年先分 如果咁蠢三個月就分啦
樓主騎牛搵馬之後想上嚟拎認同？

去旅行我搞晒啲野無出錯
原來我都幾勁

可能你個男朋友都覺得自己蠢，唔想再拖累你
搵個又聰明、又叻，思維同你差唔多嘅人做你另一半啦
利申，蠢人，生得蠢真係唔好學人做人，趁早投胎

咁我又覺得好小事
我男朋友都差唔多 但我覺得唔上心多過蠢
所以一向都係我跟開哩類事務
畀佢搞又有甩漏既話盞大家煩
不過你舉既某d例就真係戇居左少少啦

利申 男朋友平時好醒

呢個世界有d人真係好撚7 蠢架

朱錦春

我仲以為呢啲on9仔可以激發女仔嘅母性而得人照顧tim

怱忙，學好中文

樓主用口做人㗎？乜差都使條仔去做，自己廢㗎，使人唔使本，女權PK西

原來咁多巴打都有甩漏
睇返 d 極端例子, 我諗我都唔係太差

我好憎小朋友所以對我無用

諗起有個fd成日約女仔
佢好心急架
成日早勁多就打比個女仔問佢出門口未
好啦個女仔收到電話啦
就驚我個fd會唔會已經出左門口 拿拿臨趕出去

結果隔半個鐘
個女仔已經到左 打比我個fd
我個fd先啱啱出門口

抵佢溝唔到女

我試過係sgp mrt 漏左個背囊 咩都係哂入面
好彩個條線只係不停來回機場同另一個站 比我同之後個站既staff講 之後無幾耐就話搵番叫我去機場攞

我都係大懵嗰啲，好在未去到你ex個程度

對唔住

睇完以為係自己開嘅post 我ex又係蠢到令人好忟
日日好似教仔咁教 明明大過我 但咩都唔識唔知 連好基本嘅野都可以唔識 話佢又死要面發返你脾氣轉頭 死撐話我知囉 試過連工都要我幫佢搵 cv都要幫佢打埋 又問埋啲on9問題 自己唔識google下先問 基本知識貧乏到令人難以置信 有時對住啲咁蠢嘅人真係好辛苦

利申 手已分

原來啲柒事都有啲用，可以提供笑話
果次去完旅行就好易下定決心
之後搵男友，起碼生活照顧自己同人地都ok做擇偶條件，咁就唔洗再係呢兩樣做取捨

btw, 話望返轉頭係小事，要包容果啲人
屌你間唔中咁，冇搞出大頭佛咪可愛囉，係咁影響到身邊既人，不了

Mr.bean

屌咪撚講笑 激發母性？定疪護工場照顧人仕？

所以佢得隻bear囉

你兩個幾大
無追咁多

teddy

俾錢唔係問題, 但見到佢咁on 9 真係好

呢個我覺得冇咩問題啵😂
係人都有唔記得既時候, 不過上面個ex 係連續柒 唔知做緊咩

醒既就唔揀你啦…

揾愛因斯坦做男友啦，你呢啲咪叫精明一時、笨足一世嘅懶係醒、認屎認屁死港女囉！一

姊弟戀？

突破盲點

係咪獨仔/孻仔呀?

獨仔

對住蠢人係會死好多細胞㗎!

要面還要面, 做撚埋D傻鳩嘢衰撚咗就要認.
如果一味只係愛面子又唔撚識認衰嘅,
真係好打有限.

我都驚比女朋友嫌我蠢
已經好努力去記得啲野去做 但都會漏
唯有再努力啲

女朋友我愛你

哩D鳩事真係畢生難忘.

似我老豆

大把女好多愛心同耐心當男友老公仔咁湊 你見識少姐

咪撚用iPhone 啦

講就兇狠 做就含撚呢。。。

仲有對我講既好多好hurt既自私說話都畢生難忘

小多士？

大家都蠢左

可能有18cm

痴撚線
幫手打cv已經係底線
佢唔自動自覺搵工就咪柒搵
你幫佢越多佢越多野要你幫
一個人唔識獨立去邊都死

佢試過戲院同k房跌銀包
巴士跌passport
電話一定攞住係手所以無跌過
就係因為咁
我每次搭車或者離開個地方一定會回頭望有無野跌/漏

溝通不足

你應該親身教佢一次, 或者上網搵教學短片.
你咁撚燥底都冇撚辦法, 最後佢整唔到都係覺得你唔撚幫佢.

男人蠢無得救

好明白樓主既心情 有個ex又係乜都甩頭甩髻唔用腦咁樣，不過我四個月一齊去左次旅行之後就果斷飛左佢

佢應該要好似以阿婆將個電話鎖住條彈弓繩係身.

去過幾次旅行
有試過旅行提議分手
但最後都無分

忍到而家真係相處得有啲辛苦

你遇到個正常智商嘅, 一星期你就唔記得佢啦.

掛條吊頸繩係頸咁就包無甩拖啦

哩D人根本只適合跟團, 做事大頭蝦好多男人都會㗎.

祝樓主下次搵到個醒D嘅!
唔駛浪費時間幫人湊仔.

發現死蠢撚一條

可能果D戇鳩仔都係同一類人.
唔好話做伴侶, 同蠢撚做朋友都要考慮一下.
近硃者赤, 近得多蠢人真係會連自己都蠢埋.

我都希望係

連passport都唔撚見咗, 出乜撚嘢國. 九唔鳩搭八.
book機票酒店樣樣都係錢, 重未計浪費咗個假期.
開開心心出發到機場, 去到counter前先發覺唔撚見咗個passport.
生日trip搞到無撚咗. 唔撚燥底果個人都應該快撚去見上帝.

我諗起啲人乜都問問問唔google
嬲得滯唔小心負皮咗sorry

杜汶澤個show都有拎你呢個post黎講

公諸於世

長文 女朋友真係好撚柒蠢

1, 乜野家務唔識做，如唔識用吸塵機、洗衣機

2, 乜野都唔識煮，公仔面都唔識，爐都唔識開

3, 出街去未去過嘅地方成日蕩失路，google map都唔識用

4, 冇乜常識，成日話日本侵華是虛構的

5, 約好時間等成日遲到

6, 好無知，講嘢唔經大腦成日得罪人， 見人坐輪椅就話人係跛仔。 去餐廳啲嘢難食就話係畀狗食

仲有很多很多……不能盡錄……

ex成日落雨唔帶遮 靜係笠頂帽就算(大雨都係) 佢解釋話佢屋企無縮骨遮
咁大個人唔識買把遮？